一晚四單震懾人心嘅新聞

相信各位手足今晚一定會訓唔著，心痛到唔知可以講咩好，隔住個電話碌嚟碌去，無力感好重。Just remember, you are not alone.

連續四單新聞：
1）中大女義士勇敢脫下口罩與校長對話，要求譴責黑警性暴力
2）網民whatsapp內容驚爆發現一具墮樓斷腳無血的屍體
3）疑有男義士稱被黑警雞姦+輪姦並將揭發惡行
4）15歲女校隊泳將成離奇浮屍+被發現時全裸

咁既香港我真係唔敢再生存落去。
以前沙士嗰陣我哋可以帶口罩，而家就連呢個咁基本嘅人權都被剝削。今日嘅香港，戴口罩有罪，甚至三個人一齊行無戴口罩都可以拉得。黑警一睇你唔順眼，鳩拉你返去虐待48個鐘，轉個撚頭掉你落街落海被自殺，輕鬆close file。大家明知係邊個做都無辦法將兇手繩之於法。
夠癲未？幾時先意識到香港其實變到好恐怖？
班港豬幾時先肯醒？幾時先會做到全民反抗？
仲要死幾多人先夠？？？
講廿萬句黑警死全家都救唔返咁多位手足條命！

運動一開頭嘅我哋好多創意㗎喎！去到而家開始漸現疲態，再咁落去真係完啦，唔係講好咗底相見㗎咩？
實有人話做呢樣冇用嗰樣無用，但無人諗到呢場運動竟然行咗四個月，未試過又點知呢條橋唔work呢？
同行兒女 為正義 時代革命
呢句野唔係得把口唱出嚟咁兒戲，我知大家都好想贏！
可唔可以搵返當初嘅熱血，一齊行落去好唔好？

今次輸咗，真係永無翻身之日，死咗都無人問津。
唔係淨係你要面對，仲有我哋嘅下一代。
唔該屌醒身邊個啲仲天真地相信乜撚嘢一國兩制嘅人，由世上最大嘅獨裁政權統治我哋，係永遠唔會有民主自由，香港獨立，係唯一出路。

好撚辛苦，喊到收唔到聲

香港警察必須冚家剷

我都好辛苦
瞓唔到

光復香港 時代革命
呢句野唔係淨係口號咁簡單呀！

人死咗就無㗎啦

抖夠未呀？

推

一日未光復香港我哋永遠唔會知到底有幾多人為呢個政權犧牲咗

對唔對得住佢哋呀？

美人 大家都要撐住 雖然真係好難......

推呀

香港人 我地真係唔可以再退 今晚出來可以嗎？

好恐怖 唔敢再諗

驚 就輸一世
甘心咩？

今日好多野爆
1.被跳樓
2.又多幾個失蹤學生變浮屍，之前都係被警方濫捕
3.中大女學生在中大會談上親自爆料，她與幾個女學生一起被一班男女警察指控犯法後捉走輪流性侵犯

睇黎所有香港人都要搵律師出定我不會自殺聲明
香港已經變成新彊＋文革＋六四
一定要送班戰犯去國際法庭
所以咪成個連登都淨係喺度講新聞，冇晒行動post囉講真個句，新聞呢啲嘢，大撚把港豬share

忍咗22年啦，仲信乜鳩50年不變呀？

各位手足 我地唔可以停，就算美國法案通過左，我地都要繼續打落去，甚至繼續升級！如果唔係死去的手足唔會原諒我地！

幫手諗下之後的行動！和勇行動一起上！

反赤納粹遊行2.0 推上熱門攞共識！

我哋嘅上一代咁辛苦落嚟香港脫離共產黨魔爪

真係好辛苦 點解犯法既人無定罪
一班為自由抗爭既人就咁對佢地
點解可以咁殘忍 真係好心痛

香港一定要獨立或者脫離中共統治

樓主 I know that feel

唔可以將我哋嘅下一代交俾呢個殺人政權統治

警察仔女跳海都冇可疑

謝謝你

我哋冇得揀呀！普選有撚用呀？

啱啱瞓唔著諗住睇下連登 點知睇完更加瞓唔著 點解我哋要俾人咁樣對待

標題應該係令人心寒好啲

好心痛 無力感好重 但係 黎明前嘅黑暗係最黑暗 堅持落去 就係一片光明

今日發生太多事，訓唔著，雖然聽日一早要返工

美人

好撚無用呀淨係識喺度叫春，到底可以點做

（全部入哂黎）屌你老母死黑警，你殺左我地幾多個手足

未試過為咁多唔識嘅人流眼淚

唔知點樣打得贏。。。但唔繼續就一定會輸

唉

好耐冇咁燥

721831

咁既時勢
唔該唔好單拖

樂觀咁諗 你寧願比港共呃一世
定有個機會比我地睇清港警有幾仆街泯滅人性

大家情緒唔會好係正常
但都要背負埋佢地既生命同淚水行落去

我都係，沖咗個涼收咗喊，但都係震緊，瞓唔著

我都係
係度碌新聞訓唔撚著。。。。
望見依幾單手足新聞
依家究竟係唔係香港黎
定其實已經同大陸無疑

我地唔可以放棄

點解咁狠心落到手？到底係殺咗你全家定前世撈亂骨頭？到底做錯啲咩要咁樣對佢哋。。。

好辛苦。。。

真係真係要贏
唔可以輸
依家抗爭時期都已經變成咁
完全唔敢想像輸咗既後果

呢一場已經唔係一件政治運動咁簡單

光復香港時代革命
一個也不能少

各位手足請撐住
多管齊下
文宣→LENNON牆 ,TWITTER IG, FB
全民口罩
10點大叫

革命尚未成功 同志仍需努力

抖緊啦 反抗啦 再唔反抗 實死無生

啲港豬到今日都唔醒 冇得救

藍屍一早冇曬人性 救黎都曬氣

真係得番我地撐落去

6月個陣仲會着緊其他人點睇
想知啲藍絲講乜 做任何嘢都驚佢地話
依家諗起覺得自己好撚廢 咁多人命都冇埋
我仲可以有心情去理人點睇自己啲行為
係唔明嘅人就由撚得佢
我做咩關你撚事

好撚大壓抑感

黑警應對緊

先人格謀殺s小姐
赤裸浮屍就今日出殯，毀屍滅跡
跳樓𠴱個就用舊方法
中學生手足就搵國安捉上大陸

全世界戴口罩呀屌！

共產黨係好殘酷佢唔會介意你死幾多人
總之佢哋就係獨裁
唔服從嘅人通通要死

你真係想做中國人？

未計東頭村?

agger 屌都廢閪事

輸就一世

唔好sad 我地一定要贏 先可以報答佢地

可唔可以屌醒我
我返新工全公司都係藍絲加港豬
淨係care返工放工塞車
一個新人屌佢地又唔係 亦無勇氣

唉開始講嘢1999

最恐怖係15歲浮屍果單 化悲為力量吧手足

香港警察係我見過最邪惡既組織
乜野喪盡人性既事做盡, 都可以繼續講到自己冇做錯咁
仲好意思話自己係維持治安既警察 ?
近日呢d 跳樓, 浮屍就係你地搞出黎, 你地先係罪惡既源頭
日日恐嚇緊市民, 仲講到自己係保護市民
黑社會都唔夠你地呢班冇人性既黑呀 !

屌 15歲要推
斷腳都要, 點解跳樓會冇血

去冷靜下

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

推 跳樓無血果單唔係炒左?

訓唔著 幫推

要贏

15歲 真係前途無可限量 點解佢會俾人咁樣對待 點解我哋大家要俾人咁樣對待

相信而家個個心情都好沉重
但幾辛苦都要撐落去
如果唔係對唔住犧牲咗既手足

呢場仗一撚定唔可以輸

大家只係為香港對抗暴政
但班差佬竟然咁喪心病狂又姦又殺
枉為人！！！
真係喊到失眠

訓唔著
大家唔好再休息啦
再係咁只有更多手足受傷害甚至死亡

究竟佢地點掩佢地家屬把口 真係癲撚線

大家都要撐住
答應在煲底下相擁好嗎
加油

完全訓唔著

各位手足，記住我哋係共同體，雖然世界上的確無感同身受呢樣嘢，但你哋所受嘅苦你哋嘅痛，我哋都咁感受到，一樣咁難受。

唔準死，應承對方，撐落去。

唔洗晒時間屌啦
都四個月啦 要醒既一早醒晒

沉冤待雪

大家加油

一定要贏先對得住咁多位犧牲嘅手足

唔會放棄

點炒左?求link
我希望係炒左

推 ！

推一推 訓唔到即管搵我

訓唔著
香港人 我哋真係無得輸！

有冇文宣哥哥姐姐可以將佢哋新聞翻譯做英文，俾多啲外國人知道，響中國統治之下，今日香港，明日世界！ ！

more

依家要保護名校手足、s小姐

希望可以諗方法搵法證為陳同學驗屍
赤裸浮屍死因無可疑
邊個信啊

仲有海怡𠴱單呢

推一推 好無力 瞓唔著

3 係新屋嶺集會果陣都有提過

訓唔到啊屌

呢4個月，好多晚上都好難過
好擔心再有更多人犧牲
雖然明白抗爭係一定有所犧牲
但每次睇新聞都好難過
每次諗到好多手足死得不明不白
唔知重有幾多手足受苦

我DLLM港共政權

我真係好愛香港

令我心寒既有
1. 香港既文明完全崩壞 濫權黑警橫行到無規則可以監控到佢地
2. 仍然有一班人覺得問題未燒到自己 仲可以事不關己 以為香港終有一天可以回歸平常
3. 和平既生活反而為香港人帶黎極端既懦弱 每一個行為竟然都要花上一星期去討論正確與否 同時有各式各樣既藉口叫自己將行動一再推遲 變相容忍打壓 將曾經為手足受苦而嬲過個啖氣吞返落肚
4. 諗唔通最後大家既命運會變成點 想像唔出勝利個一刻究竟係點

唔係搞分化 我都知道與其唉聲嘆氣不如去推行動po
只係嬲得太多開始攰

喊撚死，我愛連登好愛你哋呀

Push

聽日我會自己罷工

香港獨立

畀人踩到上心口， 仍然都係和理非

好辛苦 提醒我地一定要堅持落去

好撚heavy

以前見親你都係開on9 Post
估唔到你可以開啲咁正常嘅post

MAY...

小美

所有人都要睇呢個post

咁就推多啲活動post啦，成版都心痛，啲行動建議就跌晒落底

【工程部】見360美心咁慘，諗到條好橋保護佢啲財產

搞返場stand with morey 籃球賽有冇得諗？

今日真係好沈重

香港人 加油
我地要撐住先可以反抗

其實單單都係好恐怖，任何一單係文明社會都唔應該出現

好心痛...

佢講過ON9 POST係佢發洩方法,我諗佢都有好大壓力,其實有時唔洗連哩D都JUDGE吧
利 追蹤樓主同私CHAT好耐

香港人唔輸得 已經失去好多手足

唔得 今晚真係好辛苦

個心好赤住赤住

好辛苦 瞓唔到
呢個世界係咪癲左?
仲有無公義?

s小姐自己開曬名同埋樣出嚟，知名度同關注度即刻大升，應該有人保護
真正要擔心嘅係名校被性侵嘅嗰位男學生，佢自爆到咁 講曬有成班人輪姦 讀咩區名校 要報導，filter下 黑警同埋共產黨要搵到佢真係唔係一件難事
好擔心嗰位男手足希望議員已經即刻做嘢保護佢啦

真係訓唔著
第四次起身look連登

無話佢有問題
我只係感動。睇到佢由以前玩膠到依家出正經post

訓唔撚著 我屌你老母

只可以講我寧願活係網絡做「宇宙第一美人」做一世，會開心好多。

聽日唔想番工了

一定要班賤畜冚家產！

好心痛

我真係好辛苦
喊左成晚

死就應該死左好多人。。。
佢地只係控制緊數量

一係谷爆我地 一係打沉我地

我地要取其平衡 咁先可以清算佢地
我地唔可以輸 唔係死左既隊友我地冇面再見。。。

好可怕既香港

黑警殺人填命

小美唔好心up，時代革命，唔係講笑就算，最起碼我唔係

唔可以停，戰鬥

睇到我真係唔撚知道可以講咩好

15歲女義士失蹤之前有冇出不自殺聲明？

我都好掛住以前睇娛樂台小美同吉妹一齊追擊唐姨
而家好似上親連登睇嘅野都令自己透唔到氣好辛苦，但係又忍唔到唔去睇⋯⋯

香港人真係要團結
我地唔可以輸

up

回不去了

好想繼出黎面對呢個政權
但係唔知點解越黎越驚
唔想放棄 但一諗起就驚到震

繼續

好撚崩潰，大家喊完要撐住，齊上齊落，要睇住班仆街俾天收

升級未呀

最後個段講得好撚好
港獨根本係唯一和真正出路

睇到心寒 訓唔著

真係好撚攰⋯⋯⋯但大家可唔可以一齊頂撚住⋯

香港重光之後小美可唔可以每日出po

我明...

呢個香港變成咁真係好陌生
好想救翻晒佢地

正常人冇可能訓得著

一定會
煲底瘋狂擁抱

我哋唔可以放棄，一輸真係乜都無

唔準諗去死呀首先
好多人會好心痛好難受。。。

屌佢老母！訓唔撚到！班仆街一定要陪葬！

家明

好耐無見了

傻啦我都冇做到啲咩

訓唔著入

打倒共產黨
共匪不亡，香港不興

thanks巴整合
我訓唔撚到覺

係至撚黑暗

攬攬

但係仲會好嬲
見到人post埋啲狗屎垃圾做港豬就好忟
仲有啲偽黃係咁打卡拎光環
但你講得啱邊理得咁多。。。

你有我哋呀傻豬！你無做錯，要為自己仲有良知而慶幸

人生就定格係花樣年華嘅十五歲。

其實我都想知點解可以完全冇家屬朋友出過聲。。

一定，唔准再輕生

光復香港

嗰晚喊到仆街

aggre

謝謝你認同

快啲休息啦

愛你 我哋要付諸實行

唔好意思希望唔會令到你更灰

愛你
我好早已經有呢個諗法，只係講出黎會俾人笑。

下世唔好再做香港人啦

甘你老母
唔甘啊

早啲休息 呢場仗有排打

係，點都要撐落去
我唔想一世困係牧場

傻豬嚟
熄電話快啲瞓！

本身趕PJ已經好攰 臨瞓之前睇連登
然後喊到收唔到聲 又嬲又傷心又心寒瞓唔着啊
點解香港會變成咁

好想抱下佢哋。。。而家唔痛唔辛苦啦
下世唔好再做香港人啦。。

香港人要加油堅持落去，充滿恐懼既生活真係好痛苦

出黎啦香港人 星期日啊 遍地開花啊

今晚又喊咗
為咗香港既未來
為咗民主自由公義
為咗受咗傷已逝去既手足
為咗我地既下一代
為咗自己
我地絕對絕對唔可以放棄
要記住我地並不孤單
我地有至少二百萬手足齊上齊落
我地都有其他國家既支持
勝利係不遠既未來等緊我地
而我地勝利之日亦係惡人受到制裁之時
唔好放棄

你都take care 早啲休息

我fb本身有like south china morning post
次撚次有香港抗爭運動嘅新聞
下面啲comment都係啲坡佬/馬拉佬/移民美帝嘅支那賤畜/abc港豬/五毛係度單單打打
一開始都仲會睇吓 駁吓
依家覺得睇黎做乜 我改變到呢啲人咩？
關佢地撚事？？？
情況如同走去睇yahoo新聞/am730/撐驚group啲on9言論
做乜要care呢啲人點諗？
我爭唔爭取到 都唔關你班仆街事

所以我選擇唔撚睇慳番啖氣做正經嘢

愛你 好溫暖

好老套都講句 支共港共宵禁 緊急法都用埋
佢地用到既棋唔多 差在我地既意志撐到幾時

呢個都係事實。。200萬+1遊行已不可再

喊完再出發，依家係打仗

一定唔會死！放心 只係呢個moment我驚我會崩潰

第四有無Link

真係瞓唔著
但我真心想見證香港重生嘅一日
無論點都好
都唔可以俾支共港共消滅我地嘅意志

點解會冇咗報夢po嘅

硬係有啲傻鳩仲想要100%和平嘅活動打卡j紅海
呢啲真係唔會再有，封個站佢地都話唔出啦
更何況次撚次都係啲驚犬自己鳩吠開波
根本你本身和理非與否都唔係重點

裝備自己意志仲實際

那媽星
下！唔撚係掛

成個熱門都係，關鍵字：浮屍
或者你去蘋果睇已經出晒新聞

好想快d清算警隊我覺得要黎一場真•暴動先至可以推冧政府

不排除火燒狗屋 甚至要搵人綁架高官子女威脅
但係我只係識講 咩都做唔出

咁多野同時發生 本身已經好有可疑
班飯桶都可以第一時間講無可疑

屌寒咗寒，真係無咗。。。

美人
隔離po話

樓主頭先有出po叫人report佢

咩事。。。

原post呢？之前出嗰個有無呀仲？

btw隔離post即係邊個呀，可唔可以俾link我睇睇？

long time no c ah c da
唔好嚇我，好驚出事呀

陳彥霖背景+失蹤過程整理

23頁24頁已經講緊

無撚埋。。。

謝謝

個樓主自爆仲寒過柚木巴單嘢，到底咩事。。。

呢排都唔係成日上嚟

希望佢真係無事啦
而家真係「今日唔知聽日事」
大家記得定期搵吓身邊啲朋友仔

行動

依家唔係白色恐怖咁簡單，係真係死咗人，會死人 連點死都唔知。。。

柚木巴果單一定係查到野先被消失，依家個樓主出事都好恐怖

突然諗起徐步高案，望終沉冤得雪。

唔好再講我唔敢再諗落去。。。真係好荒誕好恐怖

我而家個心好鬼寒
越諗越奇怪 連個阿媽都可以咁
到底背後發生咗幾多野...

好驚有一日被消失嘅會唔會係自己？
而身邊嘅人無一個敢為我發聲？

係咪話佢呀媽fb用黑底白字打段嘢，唔似一般師奶嘅用字？
唉我真係完全瞓唔到

放負先 唉

係 ...

完全訓唔到...

香港獨立

今晚好壓抑 開返家明嚟聽
喊咗好耐

手足一齊撐落去
已經好多晚瞓唔到

他出發找最愛 今天也未回來

曾經kay嘅歌，都陪住我過咗好多個好難過嘅夜晚
唔知佢又會唔會返嚟呢？

Fuck CCP
Fuck HKPF

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

咪撚睇喇屌你

Keep the faith sis

想講佢老母勁撚鬼 26號開始瘋狂搵人

tgt

完全搵唔到藉口比自己放棄 憑咩死既唔係我係佢地，既然今日仲企得係到 就要背負埋佢地個份信念支持落去

一生人都未必遇到革命 但係咁唔好彩發生係我地哩一代到，為左往後唔再發生 就要係哩一代做個了斷

香港衰過伊拉克，全球最危險城市

默默推

完全唔明點解自己個女咁，佢都仲覺得無可疑。唔想人查落去

真係好恐怖

好心痛好心痛 唔知可以點做！！！

睇咗隔離post估分屍嗰單係831行囲落路軌嘅人
好驚好恐怖唔敢熄燈訓覺

link?

依家淨loop motivation video

定緊心

巴絲有用睇下面

休息下 聽一下Motivation Video
Get Ready For Next Moment
推薦List:
英語系

Les Brown🇺🇲

Jim Rohn🇺🇲

附中文字幕：

Anthony Robbins🇺🇲

香港系🇭🇰
真香港人 Brian Cha
Facebook 官網：

被全世界睇唔起？我地可以贏：

大家頂住喔

唉驚到要開全屋燈睇連登

最恐怖係共產黨

有無手足仲醒緊呀

我地都係！you are not alone!

冇
訓喇

點訓呀我問你。。。

We are all together

熄機先55

今日唔係唔撚出嚟啊嘛！

今日四單野爆左出黎直係好唔開心 一唔睇直播一直係到喊 好辛苦呀

P牌推唔郁

真係好辛苦
究竟班仆街點樣先死

又一個不眠之夜

831死嘅人，係多過新屋嶺死嘅人。

隻腳斷個個位係差佬用鎖鏈綁腳個位

訓唔著

好驚

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

push

推，一定唔會原諒黑警

根本訓唔到 推

我仲未瞓到⋯

撐著！大家加油！

PUSH

光復香港
時代革命
唔止係口號
仲係堅持到底既行動

好撚心寒訓唔到

You’re not alone
抱抱

咁少人理？on9啊？

點確保所有受害人安全

失眠夜

殺人填命 天公地道

五毛

係⋯真係訓唔到⋯

五毛叫大家休息，抖下

驅逐共黨

side氣啦
我仲有百痴fd支持警方嚴正執法

冇訓，就離頂唔順

我唔排除有白警
我識fd都係比人拉咗入去之後 比白警救咗
但係真係要清算 接受唔到任何一個香港警察

時代革命

有得揀嘅話真係唔好再俾正價搭

香港人要記住！係港共政府同黑警想攬炒！

港豬繼續返工
返小一陣都唔得

仆街黑警

好明顯某大組織 視人命如草芥 想借殺雞儆猴去恐嚇香港年輕人 其心可誅

可能，但我哋冇死。

必須回憶
永不忘記
追究到底
警暴責任

最荒謬係 香港變成點 有幾多離奇死亡案件同埋無可疑屍體 一眾港豬仲係只顧返工返工 完全好似係平行世界唔關我事咁

因為個個淨係識等美帝空投民主囉

真係諗撚住條法案過咗就贏

有冇手足想落實復仇計劃，pm一齊

唔洗講咩
我 公司D人連發生咁多事，都照同警嫂傾計
你就知港豬唔係得個名

心情真係好惡劣

得香港圍內知有春用

可以
因為聽日星期六唔洗番工

屌你老母死公安

唔可以輸

好想喊

今場運動係真End game
今次運動好似2014，2016咁玩完
下次政府+中共就更大力打壓人民，更加冇可能贏
所以呢場運動要維持落去 唔好俾佢完既一日

2就正正係乜都唔想付出淨諗住享受他人成果既騎牆仆街沉默大多數
據我淺藍屋企人自爆話仲有大把ibank 狗宜家怨緊大家share 太多抗爭片, 仲寄望淋病/支共快D放蟹軍落嚟拉人

無用論真係仆街黎
未試過就放棄 當初就咪誓言旦旦咁講出黎啦
一句講哂 都係習慣咗苟且偷生姐 繼續做港豬啦

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

而家咁多人被自殺 個個都好怕死 港豬而家會瞓番覺

咪就係有某D戇鳩/左膠話驚民意逆轉唔好搞鳩佢哋囉
屌佢老母呢班返工喪屍一撚早無曬人性喇佢哋同黑警, 港共既分別在於佢哋無槍無權又無膽先畀到錯覺以為對我哋冇威脅㗎咋與虎謀皮不如回歸現實好過喇

唔叫狗，只叫飯桶。
ID又叫PC，係咪mon post 9呀？

一定要，邊個保差佬邊個就係鬼

底個浸梗係香港獨立
如面同底個浸都信一國兩制
咁就真心on9

sorry都要講聲
希望唔好報夢落我身上
我真係好驚 希望搵其他可靠既手足

好驚合埋眼就諗起件事 訓唔到

對住極權你只能夠比佢更暴力 先可以推翻佢同埋令佢解體

男義士俾黑警姦？
聽落去好流

好無力

但係港豬係唔會醒

好難過好嬲，好無力，
但為了所有付出咗血汗涙、受傷甚至生命的手足，
為了香港將來仍有黎明到來，
我們無路可退，大家要振作

Just remember, you are not alone

犧牲難免
頂住
呢世都唔會原諒警察

琴日睇到中大女仔單野已經喊咗 之後見到仲有女屍同斷腳就更心up 啊！！！死黑警

放心啦、明天香港人都係如常返工

Tui

屌你老母

真係痴線㗎 個心好痛 對香港好絕望

訓唔到

大家一定要堅持落去 就算只係和理非都一定要做！

好有無力感...唔知道繼續可以點做先好

當共匪想我地死，生存就係義務，
如果呢一刻唔適合生存，我地一齊努力，改變呢個社會。
如果你攰既，飲啖熱茶、睇下戲、做下運動，等你歸隊，煲底見。

以前從來冇諗過香港會變到第三世界國家咁 呢4個月嚟我一貫嘅認知翻天覆地曬

太多不公事情，大家要肯做更多野呀！

第n屆滅殺黑警吹水大會正式舉行 然後到現實就繼續唱歌 借死者黎做文宣 推上我地最愛既國際

喊到眼腫

解散警隊 刻不容緩

真係好心寒

我知大家都好心痛 請大家將負面既情緒化為力量用喺呢場運動上

同意訓唔到

唔同意後半段

香港已沉淪，香港人勇武d啦屌

希望文宣幫手推上國際，香港唔會有人搞到班黑警，就算盧偉聰出嚟話:係吖，係黑警做架，輪姦完咪掉落海囉，你吹咩？大家可以點？仆街777會叫佢落台再解散警隊？垃圾律政司會檢控？唔好發夢喇，係講緊痴心妄想嗰種發夢吖，屌你老母

嬲撚到仆街

會唔會係謝sir既功勞

未試過又點知呢條橋唔work呢？

美

推！
香港人今次真係唔輸得

好心痛 點解香港人咁慘，真係點都唔可以比自己習慣

只許成功不許失敗

一定要贏
下一步點做好

推！

又講獨立，咪失焦

死黑警 我屌你老母

然後呢？除咗話好嬲之外
已經講過無數次
就算班狗出黎認撚晒
香港人又願意去做啲咩？

琴晚真係好辛苦

大家團火從來冇熄！

721 85 811 831 101

真係完全瞓唔到⋯

好嬲，一睇fb 就嬲到訓唔到。
有幾無腦，先會信政府。

班仆街幾時先有報應。

fact check左產房個單都係

口號之下是信念
頂住

全民打狗

清算到底！！！一個都唔可以放過！

個人真係好唔開心
不過會繼續

香港人反抗啊無得輸架啦 輸咗就好似豬咗俾人管架啦

美人

我相信終有日班仆街會被清算

回應4)，美孚站後消失，若然係黑警大機會係荔枝角警署。
記得有段片係夜晚影住荔枝角警署附有女人大嗌聲。跟住搬白箱出來。

唔可以習慣

個度係將軍澳

唔係要遺棄義士，但唔好再俾人spin走focus，次次成班人都神探上身，行動又唔見人講

matrix 入面，你要食紅色藥丸定藍色藥丸?

我哋全部人都揀咗食紅色嗰粒，已經無得返轉頭。

貼文宣！！！

香港人 反抗！

做事啦

你又瞓到未呀美人
我瞓到一陣依家又上連登

大家撐住我地一定要贏，無論打幾耐，一齊贏返香港返黎

琴晚真係喊到崩潰

大家要有目標
就係殺曬所有恐怖分子，唔好比佢地咁容易死到，要用殘忍手段毀壞佢地

退無可退

可以點做...

推 黑警 唔好以為會冇事

然後佢地有份將我地推返去擁抱大灣區

如果可以有一個願望。我想全部黑警死全家。

真係好心痛，大家都係為左香港而出黎，點解要受咁既對待

推 香港人要頂住

你地鐘意戴口罩其實真係可以set某日係口罩日
好過日日戴 有d野唔special 就聚唔到人

我有講過好多次我唔支持日日戴
意見我就比埋 岩睇就睇 唔岩睇就留句5毛p牌狗block左我唔該

斬jj

一定要贏，先可以還手足公道

清算黑警

不能放棄

真係好無力 嬲到喊

開花開花
對得住佢地既方式只有贏

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

又一晚訓唔到

香港人 反抗

手足辛苦你啦

要用創意走落去

太癲

大家仲記唔記得831無耐嘅第一單屍體發現案

輸左 被清算了

重燃運動力量，越過轉捩點

好撚心寒

頂撚住呀 心情唔好要抖抖明白的 抖夠就繼續同佢鬥落去

瞓唔著又敢再碌電話睇新聞
無力感大到仆街

pish

香港人反抗！如果我們接受政府既恐嚇，死去被捕既朋友是不會原諒我們的

尋晚訓得好辛苦...
今朝起身又好想喊......

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

痴撚線 又係拖住死都唔肯查

香港人反抗

訓唔著，係咁look 電話

4單都要推
冇一單可以漏

警察幾時死

黑警死全家都唔夠

日日返工都冇乜精神

噚晚睇完中大段片之後忍唔住同屋企人嘈咗一鑊
佢哋已經開始被洗腦
一時走嚟同我講 「啲人入埋商場搞破壞喇！」
一時又走嚟同我講 「點啊？條街係咪好靜啊？啲舖頭閂晒門喇」
我每次都會不厭其煩同佢解釋 係因為政府問題
政府唔回應 我都有上街 你係咪覺得我都係搞事？
唔好睇tvb因為佢從來都唔會俾你知事件嘅真相
直至到噚日我睇完中大段片好心痛好無力
同佢講呢件事 講黑警對手足做過啲乜
佢一句聲都無出 無任何表情就行開咗
我話佢已經俾人洗咗腦
如果唔係就唔會平時咁大反應
今次竟然一句聲都唔出

D警察死10次都彌補唔到

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

True

屌

唔好放棄
要還手足一個公道
要推到依4單嘢

推！！！！！！

喊到好辛苦
手足...

最後一句是正確

香港已經冇嘢可以輸

加油 我呢度都係

香港人 反抗

係人都知獨立先係出路
但你香港人又冇武器又冇決心
日日鳩嗌獨立咪比人有位入囉
五大訴求都爭取唔到仲講咩獨立

同埋你睇下連登，呢種屌人既post永遠最撚多正評最易上熱門，你班人咁得閒不如去推行動post好過啦

我都好驚 但我一定會支持你哋!

喊到失眠, 好無力.........
奈何身邊港豬何其多, 仲話搞到佢冇得買六合彩, 痴線......
平行世界到一個點

721 831 101

話就話對準政權
但宜家有權力執法只有警畜
一日唔令佢地玩完 一日香港市民都唔會有好日子過
軍政府坐大 除咗等美國, 我地有咩可以做到 真心想問

香港獨立 治本救港

屌醒班偽黃撚啦

好撚想死真係好撚辛苦

黑死警

但應該force嘅係 要點樣先贏到 而唔係灰機 正中人哋套落嚟嘅白色恐怖囉

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

真係好辛苦

我都攰都灰，但一諗到大家、被捕手足、義士，我地一定要撐落去！我愛你地！

對唔住，我麻木左
人要捨去情感先可以冷靜應對

或者大家先放低幾日，抽離一下
放鬆下自己

冇心機 係公司完全唔撚想做野

第二個未接觸到，有冇source?

唔會生下一代, 唔想害左佢地

仲做推理？搵人啦屌

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

推 此post必需置頂

殺狗先係出路

撐住 要為佢地行落去

唔好放棄去呀 香港人
呢次我地輸唔起

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

有冇人知實實在在點樣可以係國際層面告9班黑警啊⋯⋯

幾多金都課

10.11 18區商場和你唱 / 大埔和你拖
10.12 蒙面大派對 / 和你shop
10.13 Suck 罷鷲 / 願望紙鶴集氣大會 / 遍地開花

全民口罩月

加油，一定要贏

推 我地真係唔可以驚 唔可以輸

拍定片講明不自殺，俾哂啲fd。
有咩匿名放上YouTube，不含冤而死。

大家要齊心,要一齊將警隊推向滅亡

今次撐美人

大家加油

721
811
831

尋晚真係睇到喊晒

推..

一人一火魔掟入狗局就走人

寧鳴而死

黑警

認同...

記住仲有好多同路人
有需要就俾自己抖吓

真係唔開心

香港人 反抗
我地已無路可退

大家睇完依四單新聞都喊到停唔到 但係喊完要行返出黎啦 抖夠啦

好痛 喊到收唔到聲 琴晚喊今日喊

F

更係無可疑。這是定律嚟

尋晚真係好撚shock好撚心痛

連登有愛睇到好感動

各位，你們 並不孤單

警畜又強姦又謀殺又性侵又雞姦
屌佢老母

[行動討論] - 跨區晨運

知道

love you

最後有無訓到呀

好溫暖呀 攬攬

What can we do?

最後訓唔訓到

原來殺人係唔使填命，我以為呢度係咩第三世界國家

抱抱

hughug

唔準呀

一齊撐落去，齊上齊落

sor語氣重

記住抖完喊完，之後再歸隊就得，大家會明的

革命宜兩個字

有幾多人有心理準備承受？

6點先瞓到 但瞓左陣就要起身⋯

巴打 咪ON9 啦
PC 9999 咪 PC 狗狗狗狗

推。

光復香港 時代革命

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

撐住呀 唔好放棄呀各位手足

GA YAU
NEVER GIVE UP
KEEP OUR HEADS UP

AND

黑警死全家